[PS4]L.A Noire

有無人玩緊or會玩

諗緊買PS4定SWITCH版

Steam
玩咗Hollywood女星嗰關

爆左好多年

呢隻冷飯game如果未玩過值唔值得買？啲英文會唔會好難？

難過一般game,不過係steam買值得

啲英文係地道美式英文，會比一般game 難，但呢隻值得一試。

幾年前玩過360版

switch好似包埋dlc

玩STEAM 版 上網有漢化PATCH 加埋就好玩好多

買左pc但電腦太廢玩唔到
諗緊買唔買switch版黎玩

頂 本身諗住買PS4版 而家又要再考慮了

如果有switch我都會買switch版 反正隻game畫質需求又唔洗好高

幾年前玩360 version, 隻game真係一流

Ps4好似包埋dlc喎

360玩到一半未爆機
值得買隻switch版得閒玩下

重製都無中文字幕
想係Console玩都唔得

仲有隻日版ps3

買完先發覺冇中文字幕

呢隻同蘿拉英文版比邊隻難明啲

完全唔係同一個level啦
蘿拉啲英文咁撚易

咁就仆街
我連蘿拉入面啲document都唔係全部睇得明

減價入手